有冇人會唔買router,將手機當router用

整個無限4G全速plan,擺部手機喺屋企中間放wifi出黎

去淘寶買粒電自己換（10-15分鐘換到）

4g router 都係幾百蚊

幾百果d垃圾好慢
快果d 2000起步

電話開熱點又會好快

88蚊一個router都慳

4g router 700起步
想打機起碼$2100

係會快過幾舊水果啲router

88蚊買到咩質素嘅嘢

咩玩法
用手機share一來唔會快
二來手機迅速打柴

窮人真慘

屌你老咪日日用嘅野 少少錢都慳
慳撚完幫你買多層樓咩

其實唔關窮唔窮事，一個人住，平時只用電話+ipad

裝返個寬頻買返個Router啦！

岩呀

我喺外國都係用部電話放WiFi 就算

試過， 用左1 個月多d 做hotspot 嗰部電話死wifi

自己有層樓，唔洗買多一層

千鳥定雷切

純粹建議
今時今日唔裝寬頻真係難頂
用你一個用無限4g嘅月費裝返個500mb或以上寬頻
儲錢買個router始終必需品 長遠來講點都值

屌，舊幾水都俾唔出

華為E5186s-22a，自己淘寶搵下
咁都嫌貴我都無嘢好講

其實係可以嫁，我自已用無限plan, 個個月都用10G 以上。

你淨係睇網頁嗰啲都ok
打機嘅話ping高到仆街

我有試過，基本上無咩問題，但係用4g係無得iCloud backup。

同埋部ipad要開芒先有internet 會miss好多notification。

平時打機睇片問題唔大，不過iphone明顯燒電快左。

而且4g上傳速度唔夠WiFi 黎，下載再勁都廢左一半。

窮人用手機冇限plan
Mac iPad一鍵用iPhone share嘅LTE
夠曬

而家4g / 4.5g 最快屋企去到幾多mb?

google la

Router路由器 集中討論區(14)

everything about router
ask here

我用lte iphone8 share laptop
點睇

咪啦屌
慢 而且手機易壞

部iphone加快打柴
而且慢

buy 4g-ac68u
如有router 問題 歡迎

iphone脹電免費換翻新機

4g-ac68u行唔曬4g
要用nighthawk m1

大家俾咗個意見你就喺手機咁樣代替一樣長期開着嘅損耗品好快打柴
窮就窮 折墮你就認啦，
仲喺度死兜爛兜，究竟一個人要折墮到點樣先會連生活上最essential 既Wi-Fi Router 都想唔買？Wi-Fi Router 就等於全屋網絡嘅心臟, 咁都可以講一大堆垃圾理由俾藉口自己唔去買？

依個年代，門鎖音響燈光電器有邊樣野唔係住連接網絡？

嗰隻騎呢怪講緊濕鳩屋邨電腦商場賣嗰啲WiFi router 啩
正常上網都成問題更何況打機煲劇串流聽歌
呢度大部份用戶係乜嘢人大家心照

4g router 都要sim架？
唔通下下拆手機sim卡？

教你一招，拍膊頭，問倫居租wifi
e.g.50蚊/month

一條友住搞咁多野做咩？
唔似你依啲裙腳仔仲要同屋企人住，先搞咪啲無謂野

劏房？隔離屋點都隔住石屎牆。

問倫居租啦，50蚊應該是租到

咁要強訊號要靠運。
開個電話check囉

係咪住劏房先，係住幾十呎你無錯，但有屋，Router+寬頻都唔係好貴啫

有冇師兄依家係自己一個人住，入一入黎

不如你睇完個post再幫我決定

唔差,已經有雙天線

88蚊買咗個路由器仲有三年保，邊個話一百蚊以下買唔到架？！

型號係tplink tlwr840n,仲有3年保

條友真係柒撚到震，睇佢都係踎劏房衣食住行都食晒屎果啲仲聲大大
垃圾廢柴毒撚啲思維都幾獨特，原來整唔整智能家居係關幾多人一齊住/ 同人住就一定係同屋企人住/同屋企人住就係裙腳仔😆😆😆
Ps : 大把”裙腳仔”拎屋企零用錢多過佢打份萬7蚊狗工，成個月人工人哋買件衫都唔夠，扮乜嘢吖🥴垃圾💬💬💬😴
有乜嘢資格睇唔起人⁉️做狗果啲反而覺得自己好有傲氣好有骨氣靠自己扮撚晒野去睇低人，你依啲人就最核突

機界巴打 你知唔知有分ac router n router架
n router 只support 100mb 寬頻 200蚊雙天線n router wifi 都得幾十mb
88蚊真係唔敢想像

tplink n router
唔穩定兼慢到pk

300Mbps 無線 N 路由器
TL-WR840N

好唔掂喎呢隻

已經好過我以前用緊嗰隻,之前嗰隻upload ps4 save要等成分鐘,呢個只係20秒,我對router零要求,用到同最平就ok

咁滿足到你就ok啦

手機做router個效能同接收範圍太差

即係去廁所都要戴住部手機先得

其實我唔明，router最多咪畀電話平板睇片用，要咁快做咩，要快不如直接連實線

我想幫下你
無限4G全速plan偏貴起碼280蚊
不過你屋企有冇光纖線？
光纖寬頻平嘅都係150蚊樓下 近期CMHK（HKBN線）都係108蚊
維起上來平過4G全速plan

毎月慳返一筆
可以買其他嘢

你搞笑
手機平板冇得插lan線 就算網速就唔使最快 起碼無線速度都有80mbps啦
4g lte 100mbps都唔止啦而家
手機wifi 速度低過50mbps 睇個youtube load 個雲端都下窒下
咁虧待自己手機/ ipad
你忍到咪忍

而家每個角落都應有Wi-Fi覆蓋啦

屋企寬頻得一百mb,300mb router已經夠用有餘啦

802.11 b/g/n 300mb 係n 單頻router制式
其實最多support 100mb lan
wifi大部分只support 40或留下

而且tplink firmware/ hardware好唔穩定

40mb（5MB)乜都夠，電話平板可以用得幾多？

屌你40mbps講緊speedtest嘅 server max dl／upload speed呀
你最高都係得40mbps 去到手機app server 分分鐘跌到1－2mbps

有咩可能跌到1-2mb,講野都有個譜啦